警狗性侵呀

好撚嬲呀 請大家幫忙傳出去
和理非們請強烈譴責
再o甘落去 捉返狗屋 老強都得啦
屌你老母死警狗

推呀 呢單野要搞大佢呀

癡撚線 當街性侵呀
一定要搞撚大去

條友仲要騎上去

自推

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

推